一生人遇過最仆街嘅經理

話說小弟就有返兼職西餐廳嘅侍應
本來都返得好地地
但近排轉左個新經理
真係好唔掂
事源我地餐廳係放工前一個鐘就有飯食
個日就係食咖哩飯
有一位同事話依家無嘢做
叫我去食飯先，佢睇住個場(都剩返一枱客左右)
我就入去食飯，而當時嘅經理已經係入面食緊飯
佢一見到我入去，佢就望住我，講左句 哇 不請自來
然後我話係另一個同事叫我入黎食飯
佢就哼左我聲，話依家唔洗做嘢吖，都係唔俾我食飯
咁我咪唔撚食囉，食個飯都要俾你屌
仲要個陣佢係咁食，啲咖哩已經剩底
我心諗唔稀罕食你嘅咖哩飯
去到臨放工前20分鐘，先叫我去食
個個都食曬，先叫我去食
我真係燥咗，我話我唔食吖，我食空氣食飽咗
連食個飯都要俾人話不請自來
最後，個個同事都有break放，得我一個直踩，做到成隻狗咁做咩，工已辭，訴已投

遲放飯嗰日已經蝕咗辭得
pt有咩好驚？

佢成日自己放自己break
5個鐘頭入面放左5次以上嘅break
每次都5分鐘起
佢係負責沖嘢飲，試過啲嘢飲單多到排住隊等佢
佢都可以岀去食煙，由得啲單擺係到
我試過同佢講客人催飲品，叫佢不如沖咗先
但佢話等佢食埋煙先，轉頭先搞
陰公，啲客食完甜品，杯嘢飲都未到

啱吖，試過塞曬啲嘢俾人做，清廁所，掃地，做到放工為止，連踩咁多個鐘，連飯都無得食